大家share下睇過最好笑嘅一次sing con表演

有條女臭閪格
喺學校稱呼人少得罪人多
個個都唔妥佢
之後有次佢走咗去參加sing con
上台前仲特登扮撚曬嘢
戴埋頂帽上台
記得佢當時仲唱G.E.M嗰首龍捲風
唱到一半懶型無啦啦飛頂帽落台
唔知佢jm9
點知半分鐘之後
有條友(應該係佢世仇)
掟番頂帽上台
仲爭啲掟中佢
全場笑撚到仆街

果個係咪你

我係男

唱浮誇扯哂旗